大sam 英超護級成功率100% , 西布朗準備讓番個降班位比阿仙奴

艾拿戴斯近年被譽爲英超的護級專家，如在2008年剛接手布力般流浪時球隊聯賽排名倒數第二，但最後卻以第15名完成球季。之後帶領韋斯咸重返英超並再次帶領球隊驚險脫離降班區。之後在2015-16年賽季接替引咎辭職的迪克·艾禾卡特，成爲新特蘭的領隊。剛接手時頭8場僅得3分，而且新特蘭大部分時間亦處於降班區。但在第28輪至第37輪間卻取得3勝6和1負（這場敗仗的對手正正就是應屆英超冠軍李斯特城），其中第36輪及第37輪更爆冷擊敗車路士及愛華頓，使球隊提早一輪護級成功。

sunderland果界真係經典

佢教保頓果陣已經係專殺阿仙奴

大San

個cv好靚

如果大sam接手得一分果隊
有冇機護級？

西希朗+富咸+搬泥，呢3隊過到阿仙奴就可以目睹阿仙奴降班

護級界名人堂

阿狗降啦

其實點解護完級就走
佢份約一年都冇？
你話護級失敗比人炒就話姐

佢係黑貓果期真係最癲，臨尾六場十二分
比佢教足成季隨時上前四

佢係護級專家

不過佢果套
對成績有少少追求已經唔惦

如果比個伊和比 (再世jj 奧高查) 佢仲得了

佢個套仲衰過摩佬 摩佬都捱三季

救火專家通常半季貨仔
夠40分就走樣

以我理解係 救火成功 好聽啲就急流勇退
Cv 會成為第二份工爭取高薪
就算留隊通常都會高人工續約
但好快比人睇到成績上限又可以做解約金Hunter

再揸住堆護級cv 無限loop

當年愛華頓瀬死唔走

阿森納遲咗一步
早啲炒達狗就可以簽大Sam幫手護級

阿森納要爭英冠搵大Sam把撚

佢勁到用d廢人
用到好似正常下游正選咁

佢份約 就真係講明護級
護到有獎金
佢踢到夠分 會出hea陣試陣
比人炒拎違約

護級應該無人夠佢勁

完全唔明, 點解拎住堆垃圾可以拎到分

好似你鋤DEE咁, 33, 44, 6, 7,7 , 8, 8, 10, j, q, k 打條毛咩

佢就好似一支強心針
催谷一段就冇問題
但成季流流長要keep住士氣同強勢又唔係咁易
仲要隊波本身都唔係中上游料

真解約金擸人
佢咁多年都交到貨又無得唔服

堆垃圾, 點解可以贏, 好難理解

咁係你唔理解足球
足球大把因素影響結果
李城奪冠人腳唔算頂級
但係靠住天時地利人和都可以攞到冠軍

F

無把握嘅仗 佢唔會打

咁又唔得
佢教紐記咪敗走

教英撚國家隊勝率100%

雲加都用垃圾上前4

當年佢教英撚做咩教1場走

唔記得佢教過咁多隊
剩係記得佢教保頓教左好耐

英格蘭足球隊近年可謂多災多難，不但在國際大賽未如理想，球隊及領隊亦不時受到外界批評，約兩個月前新上任的主帥艾拿戴斯（Sam Allardyce）便成最新主角，向英國傳媒《每日電訊報》記者所假扮亞洲商人大爆如何在買賣球員上繞過足總，更公開批評前任領隊鶴臣執教無方被放蛇記者捉痛腳據《每日電訊報》獨家報道，年薪300萬鎊外加獎金的大Sam，向假扮亞洲商人的記者協商收取40萬鎊顧問費以提供商業意見，包括如何避開足總限制與第三方經理人買入球員，更在被偷拍片段中指「所有人都在做這些事，只要有錢便可以做到」。要知道英足總在2008年只容許球會之間進行交易，更指第三方經理人擁有權在足球界便如「奴隸制度」，大Sam更在片段中吹噓過去帶領韋斯咸時，如何透過第三方經理人買入安拿華倫西亞，最過份的是這段對話是在大Sam上任英格蘭領隊後首次操練前所偷拍。對此英足總便希望獲得詳盡資料研究才回應。不過最令大Sam尷尬的，便是他批評前任領隊鶴臣的對話曝光，如戲言三獅軍團在鶴臣帶領下，於今夏歐國盃的表現「令支持者睡着」，直指鶴臣「沒有擔任主帥的特質，球員踢來令人失望」。大Sam不只控訴上手領隊，連現任米飯班主亦不放過，批評英足總重建溫布萊球場的計劃是愚蠢。英格蘭足球隊將會在10月9日的世界盃外圍賽主場出戰馬爾他，三軍未行主帥先惹醜聞，相信必定影響球隊士氣。

講真, 佢真係有本事食得起
救到一次護級賺到既點止果筆毀約費

西布朗比1.5m如果護到

1.5m應該有佢半年人工

所以佢最撚憎紐卡素

夢幻中場

貪錢貪出禍。

護級成功 人生目標已完

反正大家都要護級 點解唔有大教大 教阿狗呢？

梗係睇錢 邊隊都無所謂

4

準備下年又要見到閪布朗

佢有冇出過咩自傳/紀錄片究竟佢啲士氣buff係點嚟

合約戰士!

搬泥依個名又好笑又啱，隊波有起碼六成球員都係工兵，咕哩型球員